啱啱坐巴士，隔離黎左個冇戴口罩既鬼佬

我即刻大叫virus Fucking idiot

隔離幾個乘客都即刻彈起身唔坐